PCCW 工廈寬頻

現有一條 PCCW 村屋寬頻想搬去工廈寬頻
PCCW sales 請出offer